[是靚早-光榮] 竟然太陽蛋唔係生嘅

由於尋日有幾百個美食家提點太陽蛋應該係生食
所以今日抱住要食生蛋嘅心態去食早餐
今日食光榮
叫咗份沙嗲牛肉辛辣麵太陽蛋多士
叫完心諗死啦
唔記得好似琴日有啲人提我
要要求太陽蛋生熟程度
不過算啦都叫咗啦
學啲人話齋食個$45嘅早餐學咩人有要求何況今日呢個早餐只係$32
哇屌太陽蛋係冇生嘅蛋白, 蛋黃係生, 超輕微窿邊咬落口冇渣, 辛辣面唔使加錢, 好滿足

渣家軍全面進場倒數10 9
我走先
呢度冇人頂住

光榮咪又係渣家一份子

光榮少咗好多人

渣家軍

光榮好似午餐抵食啲

如果連呢種蛋都做唔到， 就唔好做茶記啦

我唔敢咁講了
一陣又比人屌我分化

渣家軍打手做到咁出面，真係肉鳩酸

又撚狗

禁先係正常

代表上次碟太陽蛋特別生
仲有班傻西死撐話太陽蛋咁生係正常